# Chinese (Traditional, Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-27 00:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-10 19:25+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hant_HK <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: templates/archives.html:2
#, python-format
msgid "Archives - %(SITENAME)s"
msgstr "歸檔 - %(SITENAME)s"

#: templates/archives.html:7
msgid "Archives"
msgstr "歸檔"

#: templates/archives.html:14
#, python-format
msgid "Archives for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的歸檔"

#: templates/article.html:77 templates/article.html:110
msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: templates/article.html:96
#, python-format
msgid "Permalink to %(title)s"
msgstr "到 %(title)s 的永久鏈接"

#: templates/article.html:151
#, python-format
msgid "This is part %(index)s of the \"%(name)s\" series:"
msgstr "這篇文章是 \"%(name)s\" 系列文章的第 %(index)s 篇："

#: templates/author.html:3
#, python-format
msgid "Articles by %(author)s - %(SITENAME)s"
msgstr "%(author)s 撰寫的文章 - %(SITENAME)s"

#: templates/authors.html:3
#, python-format
msgid "Authors - %(SITENAME)s"
msgstr "作者 - %(SITENAME)s"

#: templates/base.html:116
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

#: templates/base.html:212 templates/base.html:222 templates/search.html:4
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:229
msgid "All"
msgstr "歸檔"

#: templates/categories.html:2
#, python-format
msgid "Categories - %(SITENAME)s"
msgstr "全部分類 - %(SITENAME)s"

#: templates/categories.html:8 templates/category.html:11
msgid "Categories"
msgstr "全部分類"

#: templates/categories.html:15
#, python-format
msgid "All Categories for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的全部分類"

#: templates/category.html:13
#, python-format
msgid "Feeds for category %(tag)s"
msgstr "訂閱分類 %(tag)s"

#: templates/index.html:12
msgid "All Articles"
msgstr "全部文章"

#: templates/index.html:13
msgid "Atom feeds for all articles"
msgstr "訂閱全部文章"

#: templates/page.html:59 templates/includes/article_info.html:24
msgid "Show source code of this page"
msgstr "顯示這篇文章的源文件"

#: templates/tag.html:11 templates/tags.html:8
#: templates/includes/sidebar_tags.html:3
msgid "Tags"
msgstr "標籤雲"

#: templates/tag.html:13
#, python-format
msgid "Feeds for tag %(tag)s"
msgstr "訂閱標籤 %(tag)s"

#: templates/tags.html:2
#, python-format
msgid "Tags - %(SITENAME)s"
msgstr "全部標籤 - %(SITENAME)s"

#: templates/tags.html:15
#, python-format
msgid "Tags for %(SITENAME)s"
msgstr "%(SITENAME)s 的全部標籤"

#: templates/includes/aboutme.html:5
#, python-format
msgid "About %(AUTHOR)s"
msgstr "關於 %(AUTHOR)s"

#: templates/includes/article_info.html:25
msgid "Show pdf version of this page"
msgstr "顯示這篇文章的印刷版PDF文件"

#: templates/includes/article_info.html:26
msgid "Show captured png of this page"
msgstr "顯示這篇文章的截圖PNG文件"

#: templates/includes/comments.html:8 templates/includes/comments.html:60
#: templates/includes/comments.html:75
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: templates/includes/footer.html:13
msgid "Powered by"
msgstr "通過"

#: templates/includes/footer.html:14
msgid "generator"
msgstr "生成"

#: templates/includes/github.html:4
msgid "GitHub Repos"
msgstr "GitHub倉庫"

#: templates/includes/links.html:3
msgid "Links"
msgstr "友情鏈接"

#: templates/includes/twitter_timeline.html:4
msgid "Latest Tweets"
msgstr "最新推文"

#: templates/includes/weibo.html:4
msgid "Latest Weibo"
msgstr "最新微博"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "回頁首"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "以及"

